## Список використаних технологій:

- HTML
- SCSS
- JavaScript
- BootStrap
- Fetch API
- Git
- Gulp

 Ілля Кушнір creat cards
 Світлана Ковальчук layout, creat cards, filter.
 Іван Діденко gulp, authorization.